［TG］圍爐取暖問號谷

本谷年齡層為90後 巴絲都歡迎

歡迎叫春 分享下生活 分享下興趣
大家返工返學悶悶地咪入嚟吹下水9UP

不定期有聚會 大家俾啲熱誠就成事㗎啦
活動不外乎食飯飲野partyroom行山運動bbq
應有盡有 有人提議到就得

Pm 記得講埋基本自我介紹
名 幾歲 有咩興趣 等等
或者你有咩想同我地分享都可以講埋

希望呢一個谷可以成為你哋開心同唔開心嘅樹窿啦

LINK：

#定期會清走潛水員 大家入得就要定時上水

希望男女比例keep住咁平均啦！

希望大家可以多啲講下野

新增遊戲谷 大家可以一齊嚟吹水加玩game